連囝其實同薯片有咩分别

兩個都係有一堆打手幫佢地，係到扮親民咁。仲要兩個都溫水煮蛙，薯片就使唔講啦，連囝話研究點處理賭Po之後就無晒聲氣，影都唔見，都唔知係咪想啲人慣咗賭Po就乘機唔理。老老實實，唯一分別可能係連囝仲衰，薯片起碼都講下政綱，連囝就正係識係啲戇鳩Po到出現。

推到連囝入嚟覆

樓主班熱犬最後投林鄭

認真Po唔好搞事

連囝算係咁,你地有咩唔滿意佢都照做,無啦啦又貼人圖又反人又話借連登搵幾多

連囝：你點知我最鍾意食薯片架？！！

feel到你班手足又會進場

佢搞掂賭Po我就唔反佢

系

你哋入咗啦

我同BoA木民箭成員

連仔係掃地協會名譽會長黎, 個銜頭勁過薯片佬啦

我都係

你熱血幹事

我青症義工

樓主有d point wor

連囝除咗入戇鳩Po仲會做乜

我不嬲講野都有Point

想扮親民呢方面牙joe完勝

反連果班敢唔敢同連囝隻秋??

成班細蚊仔咪又反joe,，睇下連囝一上水就好似皇帝出巡咁幾多人拜，做乜嘢都有人撐

老老實實，我覺得佢似依家TVB套劇入面阿田個仆街老公

呢句真，身為壇主覆下post根本好正常，班傻仔當神咁拜

真係好似文革咁，理性講個壇有咩唔好都要比人批鬥

成班新會然係道造神，on撚9

佢地共產黨派黎分裂高登

五毛

誠邀連仔出黎比武隻揪

Ching咪亂講野,張相兩,三年前,依家連囝操到勁大隻

比負皮個啲出黎駁下啦

熱狗仔唔好搞事

六日子唔係熱狗

佢係湯姆喎

你地熱狗都幾趣致，咁鍾意話人地係自己